有冇挽緊OCAMP既手足頂唔順上連登抖抖氣

成班撚屌圍威喂巧粗牙>..<""

FAT G尔up乜啊？

好似話要挽男囡神選舉

好緊~張~~

挽撚完未呀

尾牙

24hours left

hi 做半個搞手做到死
ocamp啲錢又收得唔齊
仲有一堆行政嘢要搞

本身食水都好深下wo CHING

龜背真係唔G寫乜好

成班毒jer。。，想叫佢地quitU

龜背generator